暗搞十年㊙️中共不會告訴香港人的秘密！❌一國兩制❌

COCO哥

幾好呀
希望盡快開放啦
北上都方便D